[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (62) 半週年前夜祭-3

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議：FFT兩隻新角 / #2計數妹

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

新手留名

正皮俾新圖

新手留名

有冇人中伏買武具up？

好野嚟,買咗基本上唔怕滿唔到,成長率加太多

岩岩dl 有咩要注意

之前有買過
儲埋啲武器一次過升幾正
慳返唔少直鎚同刻印

ok立即買黎升格劍

用鐵鎚重衰

我冇晒重置鎚,等多啲武具+5到時一次過

你點升裝

食hp先定直接用佢個up？

岩岩抽中隻活動SSR鎗
值唔值得買碎？

而家既話唔值得
一開始就中會建議升黎拎TRUST都抵

4眼基本值高過晒冰法

第一張圖擺明Ramza先係主角

常註角黎
抽一次唔中咪算

本身就FFT改,合理

土槍先係女主角

好鐘意Ramza 可唔可以改勁d

個效果好似係一路都會有
但係就咁升都唔係一定升得爆
保險啲可以睇情況食下hp鎚/刻印
用咗鎚/刻印基本上就唔洗直鎚

錢多咪抽囉
睇你個樣都訓唔著

FFT個種畫風再配上個過場動畫真係令我細個個陣印象深刻,都係因為個陣未入機戰坑所以FFT冇爆到機

1lvl 1lvl 咁升?

pH巴

我10lv 10lv咁升
睇你鍾意啫

射射

無課金黨已經全滅

12萬石，係幾有定力先做到

119k

佢似係直情唔用石

首抽建議：會計妹
2020都冇會計妹唔使玩呢隻game

但係留咁多石做乜
咁多石抽乜都夠幾次啦

睇佢條片啲語氣笑死我

想知佢有咩角

ok抽10隻返黎

可能歐洲人呢

我已經由1萬石失守到得番6千

玩得呢隻Game嘅都有病

痴線佬

連しむら呢個無課清泉都黐咗線本身攻略整得好又正正常常

抽咗幾多依2日？

痴線過程, 笑死我

以後會變成計數妹版

一下十抽 其餘單抽
唔撚抽了 抽到又要買碎 半周年就食谷種

條友玩到

30抽要好歐先中到

留石啦

我首抽都係アヤカ
依家都係得1突

計數妹冇得返生應該拖唔倒去50round

但有不斷秒回血

我今星期PVP 35勝都係得30000名,要係咁爆石先升到上去?

回計個問題其實係無必中

出現了

落加成角會多d分

Momonga搵左你好耐

會膠
我五月得閒好多

到底半週年會唔會出tifa呢
一諗到se唔知用咩手段騙課就驚

正路星期一食兩三支水就可以keep住前1000
睇情況星期日可能再食多支

Tifa 花式抽

手動PVP打阿格真係好on9
一招debuff打落嚟
中咗嗰個就變到幾turn廢咗
秒又秒佢唔到
簡直係嘔心既極致

公會戰光盾擺番中間(攻守都係)，off咗加hp技同大技
拉瑪達換番隻張啱嘅卡同召，唔係嘅話就用番冰槍好過
仲有冇

尋日打arena唔知對面嗰隻呀格堆到啲防幾多
我stop咗佢圍佢圍到chain 6都係一吓扣幾百魔法又扣幾百

真心求教
點off

去set用咩職嗰頁長按個職，就會彈啲技出嚟，可以揀on/off

諗緊拎唔拎到嚟做主坦
但係佢得招吸仇劍可以吸仇
定唔通要放活性孔先得

啱啱手動打嗰隻仲睇情況開sentinel
又有個土法係咁補血
第一次手動磨到完場贏血量

主職同副職都可以長撳入去on/off

拉瑪達用火龍卡都係唔得，party ability冇得重覆架
有冇呢隻，突爆佢畀拉瑪達

咁樣？

禁實個人會出SET用咩副職個介面
仲禁實個職個名

用愛豬西？

感覺上放得吸仇劍不如開大

打五格 對面30faith都8x%中debuff

長按個角色大頭入呢頁，再長按個職就有得set

一係賭神screen cap有咩召同vision卡出嚟
睇下可以點砌

改咗啦，thx

Ok?

用吸仇劍唔用狀態技又好似好本末倒置
(同埋都唔知會唔會出)
我用愛誓算

但係愛豬西得嗰5仇
打兩三下就冇
所以光盾先收咗皮
基本上做坦一定要出吸仇技

未必
因為光盾又慢又出sen唔知乜硬擋，啲仇消得快
但係呀格嘢嘢都斬落去

玩得阿格應該都係想3打2 3打1咁

阿格早好似高光盾好多？ 或者吸得住

呀格有8x-9x，睇你點砌

張卡用鐵巨人ok
如果你拉瑪達跟開火龍召共嗚有10就用住先

我又練返隻阿妹先

最緊要係熄晒光盾啲廢技，已經會好打好多

加入呀妹fans club

又好似有得諗
始終光戰再加阿格真係唔多夠dmg
一陣研究下on/off咩技先

阿妹真係好正
到時成個公會可能人手一個阿妹

想要隻識補血既玩下
見你地話阿妹ai改左龜縮型
練下囉
碎就唔買啦
每日50打6碎升下

唔係仔佢鬼會練

今日咁早呀

u才是gay

最ideal應該係活性孔，土巨人/戰鬥機器，被動用聖騎+騎士信義，隊友整多張奧丁卡
移動debuff機器

想轉走二王子都冇第2隻即戰力換到

其實我覺得阿格配藍毛毛都幾勁

有吸血有AP破防Trust又有減防LB

新手升到會計妹3突仲駛唔駛上4突？
買碎好那利

你既目標係滿突滿覺

都有
諗緊另外兩個用咩角好

光戰+風槍+彩花應該都幾好打啊

藍毛毛
玩吸血拎個二王子出嚟仲好啦

最少突4先可以拎嚟用
最好突埋5
所以先話買碎好貴

唔突滿覺滿=由一開始就唔好升

一定要有強大攻擊力

之前有幾日試過都炒到好金

而家諗住縮地阿妹+阿格+活性孔黑肉
阿格招LB雖然易中效果
但係混亂真係有啲廢
關咗唔用LB都仲夠AP放兩下AOE
比黑肉用活性孔好似仲好

定係試下用性誕港女?
89lv應該都落到下場

有諗過用彩花+阿格+黑肉
但係又好似唔夠魔攻

唔想再睇到嗰2個歐皇係度討論隊伍組成

招LB一睇就覺得唔駛升
一樣都係傷害大，但係得混亂又用咁多AP

我就呀妹加呀格加土法
炸到佢喊

阿妹真係好尾機

阿妹真係好大力
一下炸落去痛到仆街
打法師基本上都係秒

Sor囉

痰德菜扮咩歐洲人

未中就係咁出計算碎
中左就一粒都唔出

代會腸D 爆你 5粒碎即係1.5PACK 石

0課都有滿突基加
你叫會腸顏面何在

btw,你個0課ac有冇買有償7石pack?

7石PACK 絕對係用黎隔絕無課同微課既差距

破左處
分身AC琴日射左120YEN買60有償買7石

連儲咗119k石個無課utuber都破咗課處
其他人點忍

7石40UNIT 碎25咭碎, 30粒極召喚肥唔課比人 一下拉開個進度

隻驚有冇得set auto唔岀補助技
成日啲怪殘血都唔尾刀 走去開buff回血哂時間

日服全部技都得SET AUTO ON/ OFF

連住派2800石
再出埋第3節
買碎嗰到即刻課少好多

咁抵屌真係無理由唔買
無課都唔係咁樣同自己作對

冇碎要買 唔知你講緊乜

冇撚有錯

se 好fuck

半jer前都咁正，正日係咪100連加10000石

撳入個技度set?
之前搵咗兩搵都唔見有
得ability set同upgrade

撳實職業個位

ABILITY SET個介面再禁實個職業名

出隻100cost即刻揸乾淨曬啲石啦仲要你地課凸返曬

非洲既話100連都

ability set度長撳本職副職個名

光輝

扶啊婆過馬路先

真係唔會再送打直

未婚妻

但係你用12pack 同自己作對

成個post係咪真係得翻我係唯一清泉

補圖
堅守無課原則

打算性交轉運以後十抽十ur

7粒都唔課

十條港女?

無課唔係清泉係o9

唔課se邊有錢幫你整新嘢

為7粒放棄原則

可同10個廢老.....然後中10個廢老

有12pack同r12
洗驚se冇錢？

laws are made to be broken

會腸話7石都唔課要踢了

知你專玩男人蘿喇

10ur收貨，全部變彩幣再換都有so

彩幣再中廢老

歐洲兄弟

你打完出黎都唔笑個下好嘢

自選vc碎你地換邊張

Set到了 Thx咁多位巴打

仲洗諗 緊係2020

佢張卡俾咩角色裝，技能唔加攻

撚有咩

彩幣直播換碎

比人踢之前今晚搵隊勁嘅送ap雷鳩你地先

攻卡我主要用緊雪原囡囡
張野而家俾左ssr條女裝住先，其他UR卡都冇乜升過

竟然2020都識唔用
張卡俾任何物攻角裝都得啦
再唔係連魔攻角都可以裝下
始終有人killer

物攻角就裝得啦 單點抗勁

我睇奧丁/濕婆/迪亞保羅邊張中多次就換邊張 3張都突2+28粒碎唔知咩玩法

冰刃瞓街個陣都幾攪笑, 喺半空浮下浮下

Thx各位
咁揀佢，人人都用得唔駛煩

係8章3會講，呢兩條女亂源嚟

唔加密

你加得一格同冇加有咩分別

撳入去睇既後果自負

光輝幾時出黎 I am ready

我張濕婆都係突2+28粒碎
但係而家回隊咁樣
搞到我都冇咩心情升佢
可能遲啲等臭丁卡夠碎先換

唔洗撳入去都show哂出嚟啦

我落赤魔 本身濕婆咭高魔攻, 剩放一張閃下啲低命中角都可以一用

見到個框自己LOOP 走唔睇

DFFOO 啲180 LV 關係咪要突爆特效角啲武先夠打

基加係咪人族?

你冇特效就要其他角完美成型
唔係既話唔會夠打

以為你問基加係咪人妖

連D召喚獸尾關都剩係打到條水蛇

幾時出獸人

呢位巴打好重口味

事但煩少少都唔會打得贏

好弱智, 要升真化武要打180 關, 但係180 關要升好先打贏

又抽極都抽唔到CLOUD 把EX

EX突爆左
但之後LD BT真係抽極都

有BT無 LD
BT 多咗把係咪賣得

冇Burst 武唔洗打

之前得ex要升晒所有野先夠打

你原本唔想俾cd room睇？

打咗成個星期先先好3隻角MASTER 召 升完都係唔撚夠打

唔想劇透
但用錯左國王的加密法

所以先話冇burst可以棄

主線打到第一部第6章HARD, 斷章有5X個未打, 但要打好L 耐先打完一個

有BURST 無BD無真化呀
BTW 好似真化武重要啲

Brave damage 除咗CLOUD 招BT 技有無方法打多啲 啲招成日最多都打得8-9萬 好R J

Burst 個基本數高過真化

真化係得招技

諗返起火都黎，升好晒出burst

有啲角未有BURST, 同無真化武隻角都係好廢

真化武個突破效果好勁

裝備影響太大

宜家上修到lvl80角，迫你乜都要再升先有希望

唔知做乜啲數值低到咁, 係咪升錯啲咩

冇升錯

其實賭神D 裝備/召/卡/角 都好勁

佢冇乜點玩，要跟上進度應該1星期就夠

最好宜家到半jer年搞掂

之前返工好忙啊
五月淡季會好啲

5月啱啱好半jer年

依段時間追到應該可以畢業

刷左半日突發 一塊阿格都冇

今日冰應該要刷多啲

都唔關事 係咁出25

計埋夠突兩隻

同屬up有關係㗎

無2020系列點玩呀

不過好明顯25冇想像咁勁

半jer應該有機會俾人追進度

本身已經想像佢好廢, 仲要無想像咁勁

咁可能我黑仔 第四轉突發都冇

裝左FFT免費阿伯把TM混亂劍係唔係所有攻擊都有混亂效果

以為係ramza咁既級別

普攻

咁仆街
升到80 唔知升唔升埋佢，冇新ur 玩好多彩波同彩石

我都想知咩嘢叫做畢業

彩石一向唔抵玩

宜家金劍，雷劍，ur劍已好過混亂，混亂重要好低機率

見佢好高攻所以升住先
我得呢堆，冰魔過2日99
之後升咩好，最近剩係中左港女

其實半週年正日幾時先到

99人你有

係召喚，卡，裝備未上到

召喚覺2，60lvl up都好夠用

卡70up

裝備睇你，其實+3上我覺得ok，有時候太忙冇計我都明

留意到會長同我玩緊唔同Game

我隻光戰無武器揸

R12 VIP SERVER

想請教 卡 Ability 同 另一角色張卡既 Party Ability 一樣的話效能疊唔疊?

.....

R12既世界你唔明架喇
課長獨享加成

Party ability 唔疊, 付加效果同PA 疊

14/5
好似係

thx

有你真好

留料升下隻新角

14/5

而家先留意到
唔係9up得太誇張就算啦

金劍

有怨XXXX前日守隊過程

同屬up個日出既特別多

how

前日打咩都唔記得咗

其實怨巴係你真命天子，佢日日掛住你到要係會中msg你

link?

Albastella
又要俾人全清

點角要咁做

原來你哋係三人行

屌成日撞依隊正仆街黎

有埋魔防
但會冇左stop斬 幾難取捨

2020分呢個位撞邊隊都輸架啦

補血唔加仇但係黑肉會轉去打補

定係後面有計其他野

f巴真係好痴線
咁都搵到出嚟

光戰吸唔住仇

光盾唔開吸仇劍都吸唔到仇俾人打三下咪得返負數仇囉 佢又打唔中黑肉加返仇

光盾吸唔住仇, 打最易殺個隻

因為呢隊之前有打過,啱啱醒起前日又係佢地就搵下今次佢打邊個

終於明白

打光盾5100

怨巴I love you

無SENTINEL 又剋屬 唔出奇啦
呢個場要用光盾應該都要走埋不滅

唔用骨灰龕啦

i am not grey

其實係因為招LB 有3 chain而光盾又太慢行唔切就俾黑肉接第4下

就係玩純坦先用寧願唔用劍啦

我用咗冇武器光戰成半個月喇喎,好Work Holy打埋嚟都係6,700

有排都未有彩花鞋著

唔洗扮喇
會腸係上面已經出賣咗你

會腸唔履行會腸職務要我呢啲小薯做, 要求罷免會腸/ 課番12PACK 比我做人工

有冇其他trust？

佢隻光盾已經有彩花鞋

BTW 果日我應該都仲係全回咭, 劍性打正面都中到啪啪聲

邊有TRUST 有10+精神呀 做乜要咁執著要用武

改留言無用架

光戰用唔用武都係RJ

加多100攻我係會放上去用

坦做到坦既職責唔死+吸仇已經夠, 駛乜係都要追求埋輸出

浪費個位見到就唔想用

得返9日, 差117碎, 希望突得滿

因為會長冇活性孔,佢其他兩隻都係物攻,光戰唔斬埋一份唔得

每日20粒

又直線抽擊會腸冇2020

可憐那.JPG

都係抽多一兩個禮拜咋,就快大半個公會都有活性孔

會腸: 今晚我就60劈活性孔光戰

肝完件+5然後話用黎都浪費個位
會長個思考領域我真係gun唔到

2021年應該會有

超，未驚過

浪費個trust位呀

要求追討會腸欠薪, 啲開PO 費 管理費ETC

廢TRUST 不如唔好裝

如果佢有得關TRUST 技既我都裝, 可惜無

你有賭神重唔滿足

幫你做埋你個份都唔出糧 轉會了

會開廢技既裝就真係唔用過

要拉後都重可以諗下

一個賭神=all

ME NO GREY U GERY
出糧呀

賭神出幾億俾你

點解做唔到既

阿屌, 要用幻獸界果粒換金?

賭神果幾億留番俾你, 我要CASH

用bluestacks macro單人協力刷刷下會彈乜野損毀咩咩咩削除

未試過

今日都係要撞10墜猪

打得耐入場會彈

ラヴィエス好正

你阿哥知唔知個acc俾咁多人block左

武器任點解單人刷既料難出過協力咁
係咪歧視毒撚

係

協力係出多啲

今晚carry我超難未

有能力既話可以開協力場自己刷

無能力呀ching
我一入人地巨人場場主直接退場
有無巴打好心carry我拎任務獎勵

你刷咗新杖未？

中ssr都唔得

其實大佬好似好少出現

已謝，撞

開密碼房 擺低個房號 就會有人入

高難自己單刷都得啦....?

單刷機率都係好低

單刷協力同多人協力有分別咩
食飯先

佢基本上都係做cd-rom

多人多個bonus開場者

我自己刷都重係好少

巴打次次一上水就首先post張中野圖

姐係見既係歐王細佬

真係好歐 靠你地carry

下下免費中gun唔到

我明明就成日上水都係吹水

今個係中ssr啊
之前其他人1/3/4免費抽中計數妹咪仲過份

個幾個要入歐洲excel

比冰法炸死左土法
呢個場唔可以第一動打冰法

隨便打2隊6星左

撞到應一應，中路俾智障女秒我隻土法

冇曬holy
成隊比土法撚狗咁撚

頭先睇youtube, 有人推薦用N嘅甲都唔用金甲
原因係血N甲都有3XX血, 亦唔會好似金甲咁有3樣負值, N甲只有一樣

開始同對面d隊有得打下

等陣有冇人想打ssr袍

俾條Link嚟,等我扑咗佢

咁你自己分析下覺得呢

呢個youtuber係咪又同我哋玩緊唔同驚

N 甲

呢個好笑
同咩5大跑車條件一樣

我咪覺得有啲奇怪囉

關鍵時刻對面隻囁COUNTER 盾 破鎧秒唔到比佢補血補死

冰劍仲用緊n甲

金甲係要個防 唔係要個血

金甲雖然我唔鐘意，但血同防係最高

我自己就用光戰甲

認真,你裝個件N 甲 = 0效果,是但入件1lv戒指都有用過佢,因為數值唔會疊

開波中左雷銃封武器 ON99 企響敵中央比人打死
唔好運中左狀態就gg

好好過好波

好運*

對面有光盾執

今日兩個百RANK 大神同TM1 都已經炒咗

10撞

上次11個0星,今次少過呢個數都Ok

撞0

3隻企埋一齊食地圖炮

肯將坦放返中間未

我2動都係,但我本身3隻都殘血

光戰俾隻土忍吸到冇血 呀妹又秒唔到土法。。。灰

守隊轉咗

攻隊都試完咁樣

Albastella 依隊野都勁煩

無中封武器狀態本身嬴硬, 極on9
越黎越多阿格出現, 中不動就輸 唔中就嬴 完全睇機率多過戰術

等多陣啦,出埋書關會課合成pack合返哂之前既野

我上次0星咪就係咁,所以我而家1動唔會揀啲要賭運嘅

所以我先玩加速純坦 SET 到啱啱光戰行完就食quick 行得仲快過黑肉

我今日第二場輸破鎧刃俾人GUARD 咗 RNG > ALL
無GUARD 既秒咗佢囁就甩恨扑佢一兩下彩花先

飛雲巴都係

盾擺一邊仲益咗對面，唔會三隻走埋一齊食aoe

係,而家上位個啲已經冇人放盾係一邊太伏

知唔知水平擊TBR同天刃倍率

好彩我係低rank撚

丁丁佬友

Alxxxx咪有20lv倍率,定你想知埋1lv

無上開WIKI

睇黎水平擊都熄埋佢好啲, 用太多AP

今日暫時4個0 3個1 1個2 有進步

第一下就中左

石化咁惡毒

好想中左面幾鍾

石化真係直接死亡

做自信撚 撞左 0

大力啲

我法國用一般隊連執雞都有難度
又無魅惑手段, 最後決定用石化

隻肥西換完技即刻生猛返

怨巴表示歡迎

分身事但入左去撞
好似唔知邊到地震D日本上網突然大炒車
D WI-FI 死哂

唔會停晒唔打會戰既

燈得出地震冇可能

彩花識解

肥LLM 呀
BTW 你個FD 頭先入錯POST

咁絕

土法阿妹都好似識解？

你試下用投石睇下點

有幾撚多個前夜祭

有白魔職嘅都識解

se諗住前到一jer年

唔知假如石化左一條人 人哋未解得切 我就死哂
計唔計條友死

一jer年前夜part 50

前夜祭post分分鐘開到十幾個
都仲未真正半周年

14號咪半週年 得番10日點開十幾個

應該計死

自殺式

冇話唔得既
推post方法層出不窮

72:77

會腸九牛二虎之力燈到地震都要豬

Albastella 真係贏唔到

過咗半jer升下野

上次攞得多星嘅今次都炒晒

咁多阿格配Rain

對面都一路keep住升

係希望黎緊活動大家一口起升到就拉近距離

想要RAIN 加 啊格 光戰

垃圾雷鎗向前行俾劍聖秒
唔玩啦 垃圾game 88

86rank個隊會係咩

rain 劍聖 黑妹?

TM2 仲未打

歐到瞓咗

78:87

手唔夠長, 行咗上前食AOE死咗

差1星拎9成章,唔好亂撞,集中啲

得番奶LEG MMMM 同BEHAPPY 一動, 全部撞落86度?

個黑肉右面一上前直接俾人轟死咗
已經唔知點樣用黑肉
唔通唔可以玩回避要用防裝

如果好彩少少可以同Albastella打和喎勁咗

MMMM 打埋個一動

輸會腸隻光戰放則面,好似係

原來係0/0 3星

108 Rank個隊撞我0 早知2動打佢

日日0㗎啦我

好明顯隻rain守完兩場之後吸唔住仇

放番中間未啫

撞0的我，把條野放中開就好了

............

會長真係好grey

仍然係3星

然後仲要屈人GREY

係自願既

係人都知你GREY 係自願

聽晚有8成機會撞HKFFBE

又要豬

我話你自願

又屈了

手下流魚青

我地琴日分數2020係唔老黎

fft仲要打5萬分以上
呢期要刷咁多野真係痴線

carry me超難未

你要打幾多？

好多
你件衫+5左?
你唔駛打就算啦

唔係喎
點解我有咁多料既

全盛時期可以帶幾多頂頭盔贏咪贏 輸咪輸 你地贏啲隊我地輸到仆街

1004
78 vs 75
81 vs 74
高下立見

差咁少都有高下

3星差好遠架啦

睇下我地再對上次打1004咁咪高高高下下下立見
3星咁少撞一個都3星啦

五抽又炒哂

無諗過會中

呢排抽親都炒
集氣等新角

要刷單聲，我可以宜家開

巴打刷咩？
有無位carry下

唔駛啦
唔知做乜好多料
係差防書

你係咪兩樣超高要各打5場？

係既我宜家開

好呀
唔該巴打

超高 金甲5場先

93195

斬角

-1

新水得唔得
無勁斬角

有冇斬角 ？

得呀rain同活動送隻呀伯...

分身得返唔夠500石
買碎又唔多夠
想打多轉塔拎齊料突爆把冰劍都有問題

你用水法啦咁

分身彈左
入緊黎

雖然拎兵仔黎做標準有問題
但巴打隻計數妹60LV打呢個炸2XXX傷真係幾大力

已經升哂佢可以谷攻既技

60lvl打剋屬2000上係好勁

分身都要比心機升計數先得
個GW真係刷到癲

前幾日先入坑唔係好清楚
我連佢剋我屬都唔知

唔講以為你又係兩兄弟

水剋火，火剋冰

之後轉第二個超高

BTW刷完5場啦
THX巴打

71413

5場

金甲圖真係勁好跌
雷劍真係

琴日有人話抽眼鏡
無左件事

雷神卡一張

超級高機率

歐

分身又彈
SOR

唔係你係咁勸唔好抽咩

勸人唔好抽一回事
但有人要抽都係支持同想知結果
好似係

整一件+5 防具好似係要1000本精練書?
發覺無以前咁好毅力刷

看透左
＋4個陣成長得好好睇睇就＋4算

清完任啦
唔該哂巴打

勸完佢都好似一心去死咪想知結果
點知.........

純粹想要防書你地覺得刷 鐵巨快定係超難快

聽你講唔抽都唔得

7/5 既精書

梗係講依家刷 鬼唔知

串會腸 你死啦

超難好慢

等我叫賭神出馬

會計妹有招嘅動畫同holy一樣
但係佢唔洗施法時間

分身得咁少召獸既情況下
我係咪唔應該學會長咁基加配濕婆，去配貝希摩斯
之後濕婆畀計數妹

見到60lvl都打得出個威力

玩時魔可以用濕婆，不過faith要升，俾火燒一兩下就會死

依家喺街場見到個lv80
超大力又唔洗詠唱
又手長又一堆AOE
cls究竟se啲人係咪on9

而家公會呢個場頭2日都係時魔基加
成隊行出黎都唔太好
用返本職仲順手D

終於有ur

腳重要咁長，想插佢

之後D角色會更勁, 所以OK啦
會計妹無必中比迴避角剋死

時魔就係想加速快殺

如果有活性孔可以連出虎鐵/冰刃，基本上係必贏

我咁多日都無, 希望聽日/後日有

活性我冇

但係佢已經變成協力神角

官方就係想佢取代冰法既位置

係咪要抽喇

隻計數妹升技都好友善
2招被動，高3變2
LV4變3
呢2招都冇得升LV
用少幾多JP

仲未有

仲要主動技都係得幾招有用
淨係好少技要升

佢有埋補血

應該有排都唔會俾取代

Aerith 出就有機

我唔受你地既引誘

24PACK課落去！

我要抽一抽就得，我唔抽姐

對奶

港女oVo
計數妹OYO

圖呢

收到風半J年係限定版主角
準備all in

露出grey既一面

露J版主角？

主角我諗唔到佢點ur出場

二王子都話有金甲版

神器覺醒
佢好似有隻好勁既戒指架嘛

打唔贏第十層
決定快快手覺爆隻暗拳去魅惑啲雀

求超越

堆屍過

太弱堆唔到
holy要2Q先炸得死黃雞
rain又成日miss
大王子都要開兩招技先斬死隻黑雞
成日未打到第二下黃雞已經過嚟幫佢地補血

男人唔想抽了

港女廢但係港女V卡係好野黎

飛雲巴公會戰隻二王子係飛雲[70 Brave]

又笑

單抽黨萬歲

岩岩免費抽都中左

痴線 呢個公會收埋左幾多歐洲人

拉堆人埋去角落出技儲AP

會有一兩隻雞自己衝埋黎 可以逐隻擊殺

DLLM啊

成班好似免費upgrade咁
逐個block哂佢哋先

成日係到笑飛雲同會腸
明明就係飛雲［71 Brave]

嚇我唔到

儲氣半jer年

飛雲巴啲勁卡突到3,4星但係升唔切lv

同度啲RJ 人玩同一隻驚真係好大壓力, 棄了

個個唔係免費抽中就單抽中，點gun

個個都中

又想引我抽

啊格越用越廢

放棄，勿諗

魔法隊

好明顯4眼妹做主角

淨係免費抽已經有4個人中
仲有一個單抽黨

阿格幾好用喎

仲有阿嬸？

土屬嗰個係咩嚟?

一隻普通raid boss
一隻rare raid boss

都話會腸燈神黎, 佢話廢果啲升就啱, 佢話勁果啲千祈咪追

個ai廢到我都唔知點用好

轉盾又唔夠光戰盾

打人唔中狀態就變r j

劍聖，光戰

回隊, GAY 加

即係random兩個出現其中一個?

火伯好勁

應該係，但稀有boss唔會咁易比你撞到啦

咁佢不嬲都係玩半坦+狀態技
個AI研究下都可以正常返既
問題唔係好大

基加冇2020就冇得講啦

時魔都話唔勁

回隊之前 一世個期係好勁

火伯真係幾好

唔怪得會pickup風槍啦
風槍碎又係好想買
就嚟食谷種都唔掂

我轉埋盾

試晒技on off 都係冇光戰個ai咁好

唔好又話冇2020唔得，隻隻都2020咁唔洗用啦

係咪因為吉得你好舒服

你升完就出隻牙RAIN 打到口腫面腫
回隊你燈完即刻收咗皮喇

你個光戰用愛豬西
夾返阿格應該幾啱啊
再加個gay加唔洗2020應該都幾好揪

回隊一世個期人人都知勁，出命中/holy就收隊，係得黑肉重好大威脅

光盾都係過時，之前好多都話必要，但我都係得用男主

問題只係佢打手唔夠AP
無活性孔之下點都要隻法師先有攻擊力 依加已經唔係一人一招技攪得掂既時代

勁個啲俾你燈一燈就食咗C 喇, 仲話唔係燈神

會腸一燈完回隊就出隻土法

啊格就係同光戰一齊守

問題係一上到中間就只係普攻，得光戰識再上防，啊格on99一路打，試咗成個鐘，火都黎

光戰齋盾梗係要坦得好過阿格
用阿格做坦就好似用牙rain做坦咁
唔可以預佢頂倒十幾廿round

我都想燈埋隻土法

咁又係
而家隻隻都半坦咁
玩物攻冇2020真係差啲輸出
襯會腸仲未有要笑多幾次

我用奧丁, 第一round出咗魔防盾
應該夠AP出倒兩招之後先埋身劈

阿格啲技用咁多TP
淨係出一招再上次都夠放LB/兩下細AOE
你同光戰一齊用起碼都放到兩下TP技
冇理由上到中間就淨係普攻喎

半路光戰ai會再上防，啊格係唔會

所以用佢變到要打手但又唔係大力，用奧丁一樣

咩叫RJ人

所以用佢半守個效果都係好差

諗住守隊用，宜家邊敢用佢

所以你用阿格做坦就要本身堆高防
土巨人+被動聖騎技已經有5X防
本身master ability又+15單體防, 用埋奧丁卡
有5XXX血應該唔上防都唔係咁易死

r你j既人

用阿格就係搏debuff成功然後任你魚肉
尋日有一場stop咗土法, 企喺度普攻都斬死佢

飛雲巴攻隊用錯召喚獸，雖然兩隻召喚獸都藍色

係試模擬戰

土巨人，奧丁都練好

防50，精18

模擬戰試唔出乜嘢, 因為對面3隻都魔攻+無限補血

而家新一代公廁隊係活性阿格，光戰，彩花
雖然帶以前嗰啲咁守得但都極多上位隊用

咁pvp場打就一定冇咁差

模擬戰我當係標準黎試

鬥磨?

你個陣係點砌同on/off咩技?
有冇得screen cap嚟睇睇

似係而家豬扒有成半隊都係呢個陣

不過會長真係一係快啲攞倒活性孔, 一係練隻魔攻
兩樣都冇好難搞

點睇都似打到完場都未打完

本身應該用緊風精但撳錯濕婆

前兩日用過
好似守得兩隊
感覺一般般
相反琴日彩花轉阿妹守到4隊
守兩隊2動再守多隊1動都仲係0死
阿妹真係冇得輸

1 啊格，土巨人，奧丁卡，off魔除，私信

2 光戰，death machine，土巨人卡，依隻冇問題

3 冰劍，濕婆，大波卡，時魔職，用虎鐵/冰刃為主

你要咁排陣嘅話阿格一定係臭丁召而且要活性孔

等半j，冇計了

就算抽4眼妹練都要10日

唔玩了 88

就係想入守隊

排位轉晒，用愛猪西都係冇用

btw sasayaki 配堅牢卡可以斬擊無效

挽留

想知兩張新卡有人吹奏未

你啲隊衰咩 你知我知 單眼佬都知

你哋再咁落去
會腸棄驚都似

黑肉可以單人SOLO 仙人掌鐵巨人高難, 不過好慢

f巴咪開始吹緊

得番9日笑咋會腸頂多9日得喇

就係因為你唔想玩

勿諗

想守，冇補血又係問題

你咪又撞過
慢慢試囉
反正呢個段位打咩都輸多贏少

今日開始每日都讚到土法天上有地下無，然後半JER年就應該會出隻屌打佢

pick up緊彩花喎

土法又盾又大力，宜家T0咁

唔受引誘

你係咪攪錯啲咩
唔係笑佢撞 係笑佢2020

我中間男豬用愛豬西會痴埋去放兩招TP

上去計埋用到三招技

而家隻藍毛毛都夠打土法啦
係冇人抽咁解啫
琴日TM1先中間放土法對咗位藍毛毛
俾人一下打咗8-9成血
跟住個彩花冇放大放咗中回
詠唱緊俾人一次秒哂兩隻

素早問題
招9格唔係咁易出

而家覺得計數妹土法阿妹仲有肥婆呢D
打得又補得先係最好
坦既要全坦唔係半坦

你唔好俾我見到你中

唔抽淨係買碎都要啦

我有2020無勁角都唔想玩了

早2日望住隻光盾俾土法普攻一棍毆12xx

早兩日睇behappy條片一棍打24xx

是但一隻吸血撚都屌打土法啦

棄左點見到

牙妹

呢個真
土法一下又秒唔到
慢慢俾人一下一下咁吸死

阿妹好應該每人都有隻
SSR但係T0既實力

所以點解屌啊格ai就咁

魔除同補血高優先度，魔除重要連開2次，到其他角色行個魔除已經完咗，超廢

做魔盾失敗，做物盾唔夠坦，做狀態睇機率

重要冇續戰力

藍毛毛咪出黎克土法
係太樣衰少人用

你地點set呀妹留後? 我果隻次次都沖前死先

所以咪關魔除

白魔開protect?

其實2020 真係好高端喎 好難有 無都正常
我玩咁耐抽左1x萬石一隻暗拳/奧丁都未見過

如果無敵人係 射程 阿妹應該會 白魔 放盾
衝太前 可能你用黑魔/關左開盾 或者 move +1

續戰力問題 就算活性孔黑肉第二場都無ap 只係確保到第一戰有ap

魔除就係咪都廢, 得1round佢素早又咁高
但係如果又好坦得又咁多狀態技素早又高就變咗屈機啦
呢類半坦半輔助一定要夾好其他兩隻先用得

咪試咗關

成隻角個ai失敗我講緊

pick up 過幾次啦

利申 首抽

好難用 太易死 由其前面有隻光盾吸住
而且玩吸血係必需有2020

兩次pick up加埋抽左5萬石以上
毛都無條

啊格同光戰一齊用效果好差

你用2020可能試飛天

都係個句 你拎咗活性孔成隻就唔同曬 第一場佢chur 活性加時魔基加留後儲ap 斬一兩下
應該已經好打好多

呢個場無咗魔攻up 基加玩番物攻啦

我玩到今日都冇Ifrift

首抽咁醒 玩日服都千里眼

我係首抽

利申 土法入坑

首抽個時得5條女 暗拳土槍彩花阿嬸港女 我暗拳土槍開局 之後再中彩花

基加玩時魔冇問題，因為虎鐵計晒物魔brave/faith

冰刃都係魔斬傷黎同用好少ap，俾我依啲打坦冇2020叫做殺得到

我差假鳩同death machine

日日笑我2020啊啦

怨xxxxx好早期就吹奏暗拳
雖然內容同活性孔完全無關

重有睇人地2020基加時魔係連續出地圖炮就清場，個種希望我就見到

我指你用濕婆個輸出差咗一大截
不過依加突然變咗太少可以用既物攻召

活性最早係飛雲叫大家用，好記得

阿格 2020基加AOE chain combo 你值得擁有

基加我練齊啲召喚，奧丁，暗狗，土巨人，濕婆，雷神乜都試過

傷害係試過溫婆玩時魔最好，冇diabolos，唔係應該重勁

基加其他技都廢廢地，時空斬勁，但直入敵軍必死

LB 傷太低

虎鐵打剋屬風妙到

其他人3500 睇下有冇盾

冰刃2000

我都差假鳩
不過好彩物攻角都可以用臭丁

你奧丁升齊斬擊人KILL MAX?

見過活性孔基加+阿格好勁
特別係打啲半坦磨陣

阿格用土巨人 光戰用DEATH MACHINE 基加奧丁
其實好多問題都係一件裝就解決到

雙龍龜速

基加用濕婆高傷過奧丁?

max咗，所以停係75lvl唔想再升

唔係我點會一路一路屌 成個鐘試模擬戰

我同會長玩緊唔同Game

圖都無張你話用仙人掌高攻啲都得架啦

我用虎鐵同冰刃兩招技

其他單攻一定奧丁勁

一早同你講咗唔係佢廢, 問題喺活性孔度
物攻隊無活性孔點都唔會夠AP 用, 除非你秒到人隻坦

不過好唔親民 諗起都癲

阿格 基加 光戰 2020 土巨人 機械人

點會,我撳埋機俾你睇,奧丁點人殺+斬擊補正,用冰刃都高傷過濕婆

只計虎鐵,奧丁直頭屌打幾條街 你係咪用怪仔測試所以冇咗25%人殺呀大佬

剩係人KILL 25+ 斬 都高過魔力7%+魔攻10%
佢係咪點滿咗風KILLER 打落風度

冰刃

1濕婆
2奧丁

你張圖1咩KILLER 黎

濕婆76

奧丁75

你個5%斬擊俾你食咗 但加攻嚟試魔力依存冰刃

我覺得要將傷害計數機普及化俾一個禮拜我

點咗攻擊同命中升唔齊斬擊

頭先競技場打左十場阿格彩花隊

結果係 有2020既阿格輸到仆街
無2020既 比我屌打
真係天與地既分別

係,我突登用隊冇加成嘅去打TM2 嘅2020 阿格 彩花隊
好耐未試過打到夠鐘

阿格把劍咁鬼煩
要第三次打到尾先突得爆

1濕婆
2奧丁

轉斬傷卡

依加命中都係交番俾土法彩花阿妹 奧丁都係全攻算啦

睇人上面講既嘢呀喂

就係俾奧丁其他人用呀

同埋競技光戰吸得夠實 算術好撚勁
如果無負6 aoe打死佢 真係磨唔贏
9成都打到完場鬥多血

我自己都覺得煩膠到爆
就算殺唔哂對面都可以磨完場磨到贏

你前面話阿格用石巨 光戰用死機 基加用濕婆 先Judge你姐 你有奧丁俾其他人用咁是但啦

你招虎鐵打多400 冰刃都係扣少20 點解你覺得濕婆高傷啲

佢重要冇點斬擊加成5%

加埋應該冰刃都高傷啲

我半週年前睇下有冇時間肝個傷害計數機出嚟,因為涉及大量Data 如果唔多人想要我就唔整了

re 埋星盤試

1濕婆
2奧丁

我而家都係心算

咁點睇都係奧丁高傷啲啦下話,何來濕婆高傷之說冰刃差得5傷但虎鐵差成400

1濕婆
2奧丁

冰刃上
虎鐵下

用番奧丁la 為咗冰刃個5滴血放棄虎鐵斬坦都多400血 值得咩

快手升埋個5lv 點多下攻同命中

差果少少傷應該唔係關鍵
關鍵係。。

虎鐵打坦差3百幾 打落其他度可能差千幾架喇

投個票 半週年前我應該只可以完成一樣
1lv / 20lv技能[LB]倍率表 + 能力值參照
傷害計數器[全職]

入場個個上晒防

個分別就開始好大

濕婆 奧丁 試過晒，最後都係用濕婆係用時魔關係

打風妙到有個優勢

玩物攻基加一定係奧丁

其實如果係我 100%係用奧丁
邊有考慮既空間
但我無奧丁

巴哈嗰邊搵到
你睇下啱唔啱

你好似諗錯野你用基加會用Comet?咁魔唔魔攻同時魔有咩關係
打風你用奧丁都秒到,\

佢呢個有啲錯,因為冇datamine同埋資料唔齊,我全力應該半日可以係datamine搵夠料

同會長討論係要有啲耐性

其實有公式既自己都計到 最緊要係知點計同倍率啫

圖就post晒，打土法傷po埋

用技得兩招虎鐵/冰刃

基加時魔用奧丁冇大家想像咁樣

基加物攻就一定奧丁

佢條公式係幾複雜下,而且唔同技有唔同公式,只係Calc呢個參數都有3種

你地當我9up先po圖對比

基加時魔 係得Comet一招魔攻技,你想表達啲咩姐

同我一齊棄

分身覺得自己個攻擊陣應該冇問題
但好多時去執雞都炒。。
試下轉一轉D配卡先

comet同 冰刃 都係魔傷

冰刃係主職技，但食魔傷

基加就一定係物魔雙修,純物攻係唔存在嘅時魔魔攻技係Comet
本職翼人魔攻技係刃紋 要講物攻都係副職士兵但冇乜人玩

你都講用冰刃,咁點解濕婆會點魔法攻擊補正?

咁鐘意用奧丁又得，濕婆冇大家諗到用完一定差過奧丁

濕婆用完一定差過奧丁

邊方面？

素早 運值 斬擊補正 虎鐵 普攻 人殺補正 冰刃差唔多傷但虎鐵差咁遠就死得啦,如果我琴晚個場隻基加係用濕婆,我就唔會俾人一下清兩隻打手而贏咗

虎鐵方面

咁你睇埋土法張圖

最大個問題就係虎鐵係基加最勁個招, 你剩係睇老二食飯但係唔睇老大就黎餓死

佢果個物防50%CUT呀清, 你X番2先係你正常打個數

你為咗冰刃個十幾傷放棄虎鐵3, 400傷點都唔合理下麻

我覺得啦
冰劍勁就勁在虎鐵範圍秒人
打坦傷害唔駛理
對面光戰土法又好
最大化虎鐵傷害秒到佢3打2就贏硬
無土法可能秒埋2隻

琴晚我就係俾奧丁虎鐵兩隻3200殺咗,濕婆打少300 我就唔會死,可以反殺

依加仲彩花大流行, 梗係搏佢痴埋咗一堆一個虎鐵秒到彩花就就唔駛煩比佢補到2046 咁更係虎鐵個傷優先

其實我有講個原因我點解要魔傷

你靠冰刃殺完隻坦咪俾彩花一下復活復番

幫手啦,係到食花生

無魔攻係難打土法既
但呢個場你放光戰中間係吸到人3隻食你虎鐵
試下先啦

都未計係唔係真係殺到
但係你有虎鐵波及到隔離個勝算我覺得會大好多

個風剋屬傷差別在妙唔妙到

最慘係招冰刃仍然係廢技而家隻計數妹無論係倍率定傷害定範圍都屌打冰刃但俾會長嫌廢

GIVEN 其他VARIABLE 不變, 人KILL 25%同風KILL 25%打出黎個傷害唔同架喎 但係奧丁有斬擊加成

冇乜ap 情況下， 個冰刃就變咗贏唔贏到個關鍵

唔洗題2020

要靠冰刃冇運行架喎,TSYM有魔力+50%卡佢都放棄咗啦

你比基加用奧丁 普攻都大力啲呀

次前係咪有巴打講有新召喚獸？
依家得1隻海妖想抽其他

咁劍聖用雙頭龍？

要試既今晚試會戰

希望係我on9

講緊你有得揀嘅情況下基加一定係奧丁,但你有其他人用奧丁,咁基加用乜召都WFC啦討論前題都係你話阿格要用土巨

今晚會戰出 光戰，劍聖，冰劍安全啲

要講既你哋都講哂
唔知可以再點幫口

有無得揀唔出阿伯

呀格等你有活性孔再用啦
光戰+冇活性孔嘅呀格一定唔work
呀格做主坦但係冇人幫佢補血都係唔work

佢冇魔攻角,所以好難 除非佢有抽過AP獲得率up嘅卡

會腸應該有

佢之前話後悔冇買碎

如果會腸虎鐵斬L死曬啲彩花就得 有無其他輔助呀

會腸除咗基加劍聖光戰之後其實仲有咩角升好咗, 啲石究竟去曬邊

去晒12 packs

啱啱試咗好耐
阿格做主坦都唔係好work
佢一開波出唔到吸仇劍
時間一長就吸唔實仇
除非另外兩隻玩大大力一下秒
或者都係半坦角
唔係既話都係瀨嘢

明明課金量只係同飛雲巴差少少 點解飛雲巴多咁多99

定會腸啲石大部份淨係拎去抽嘢
冇拎去買碎

所以試緊呀妹+呀格+土法, 今晚再試多獲
其實我想砌赤魔rain+呀格+土法, 但係攻隊又要用rain做坦

土法加坦裝計數妹？

雷槍，冰g，火俾

重有一堆ssr

全部冇2020係上唔到場

就算劍聖用雙龍，冰劍奧丁

最後問題都係 活性孔

姐係我試到幾完美都係冇用

棄未

半J年唔中新角棄
我話既

我建議會腸抽埋藍毛毛 阿伯一個冰劍一個啪到2046

冰G 呢個場可能用得, 但問題都係2020

BTW 明明叫曬唔好升火伯都要升, 究竟有幾大既愛先會咁做

你唔係攻隊試咩
防隊都睇唔到打成點

二公子有無試暗拳呢個場點

前面個啲唔俾睇

兩隻都未練好
有排都上唔到場

獅子王勁喔 招LB有50%減傷盾3回+吸仇
但LB用得一下

即係中硬

太多走位變數無謂啦玩槍可能得嘅但有黑肉做上位版

點解唔俾睇
BTW 你真係藍毛毛都有

攻隊而家算穩, 唔駛試住
要試吓點先可以擋得多過3隊

冇可能升得晒

主攻個幾隻夠啦

課到有

重點就係睇最前嗰堆
唔俾睇cap嚟做乜

我諗緊如果暗拳裝番男主盾, 光戰用番愛滋病個走位會控制到但應該串到仆街

冇活性孔都唔係最大問題
但係你連一隻魔攻/補都冇練

彩花 水赤魔 30/30 但係港女50/50

佢話藍毛未cap出黎

物攻

主要係攻隊先知打成點
守隊守二動唔知打咩又冇得睇
好難有參考價值

港女早期升

其實係，得虎鐵基加同冰g 有可能aoe秒到彩法
其他隊有d難破阿格/光戰+土法彩花
對整體有幫助 可能撞少幾隊拎多d星

行太多歪路

唉

土法呢
啱啱先中？

班友咁串
我係你就踢晒佢地

哦 起碼有暗拳總有一日有活性

但其實會長呢波練隻算術咪解決哂所有問題
打左幾隻覺得好撚勁喎

Arena打隻60lv計數妹都差啲炒

光戰土法算術 唔SICK 打

光戰普通技做到既野佢要用LB
開左LB坦度都遠不及光戰 加仇又唔多
覺得很普通
開完LB又無Ap輸出又要靠2020

我同你夾住上

土法過咗pick up先中

其實有4眼妹真係解決晒我現有既問

橫掂會長又冇魔攻, 抽隻計數妹咪幾好
一陣半周年又出隻物攻, 到時先allin抽嚟都冇用

佢可以行去人堆到放大地讚衝 其實都叫有啲用好過個兩父女先

真

但係就快半J年

等下隻算啦,萬一有限定魔攻手係有W魔法就仆街,反正會長又唔急 需要變勁點都未輪到佢

600石3抽4眼妹ok？

抽到升好都完撚咗

我抽咗4000 石無 班撚屌免費抽中DKLM

又話超級無敵4眼妹

依家去到鑽石級 新隊續戰力都好難搞
第一鋪激戰無哂LB 群回 ，土法大傷害技用哂
第二鋪戰鬥力巳經激跌 唔好話第三鋪
物攻角勁秋既地方係d 攻擊技接近用唔哂
唔怕用到無技

歐洲人冇得比

你又唔係抽完即刻99

60lv夠做好似係
但要抽中左先

之後啲關都用到下

Live 600石3抽

8日夠唔夠時間99

常駐角洗乜驚

長著角

呂布退敵 下句知唔知係咩

一王三后?

轉modem 先

其實係尋日畀人零封令會長受傷

又串我 棄

一齊吧

反正守隊都係俾人炒0, 今晚試下拉瑪彩花守先

彩花要熄撚咗招HASTE 先識第一步行

利申得79未有TRUST

轉用asus 部大件野 發覺接收好咗

人都醒目啲

運仔返晒黎

今晚好大機會對 hkffbe

DLLM 又中

成個公會得我係非洲人 棄了

我唔算歐啦話

你杜拜人

中左？

神蹟降臨

冇晒石，杜拜人都做唔到

話要留石半周年果啲 大部分都俾會計妹打殘哂
有預感倖存果啲會係最大贏家

仲差幾多?

75

我都偷偷抽左廿飛

會腸成日靜靜雞抽又唔直播

杜拜人係唔會無石的

成日都係到吹奏會計妹
結果成班都忍唔到手

要問Fxxxxxx

因為招99LV 真係好撚大力

提醒自己留返少少石過半J年

抽過就算

會長真三抽？

等睇半周年出隻新限角兜巴車埋去
然後投資會計妹果班慘變condom

係，我轉咗router 先可以咁

唔可以彩試

冇所謂，因為我冇法師

光輝XXXX

2.5抽

g持

2抽
頭先啲圖720石
好撚癲

又打乜乜企業，完了吧

手已忍，但見到雷伯碎忍唔住買左

但係嚟緊風槍又想買碎
定係每日4碎慢慢儲算數

又係XXX企業呢隊閪隊肯番上去未

雷伯你有升

成功燈走HKFFBE避過一劫

(720-220)/200=2.5

近排佢哋贏HKFFBE

滖動

咁邊有得2.5抽牙
抽中左俾一半你咩
是旦啦

你呃人

差34 碎=3突

佢地係突然勁咗好多,都係輸660連 89:90

出紫髮大劍妹同光輝XXXX一定追爆佢

好撚多土法

金髮鎗女好正喎

光戰+會計妹, 會長嘅時代到了

對面好多公廁隊
一大堆光戰+Rain 再答多隻

呢個組合真心勁 ，阿伯都老啦終於可以休息了

啊伯可以休息了

三隻一人一招都好難秒倒光戰
即係喺會計妹用晒補血之前光戰都唔會死

等睇會長拎到2020之後裝落火伯度

會腸

我抽唔到 我果個未休息得
延後退休時間

佢地攻守全部唔同戰力

真正鑽石級既功底

會膠條PK 抽中就即刻換頭象

意氣風發係咁

仆街 今日隻黑肉用咗盜賊心得

要豬喇

之前都試過
結果守超多隊
唔知點樣守返嚟
仲要幾隊都有holy

我守隊轉咗陣

可能攻隊都有奇效
一陣見邊個勁就撞邊個

賭神極速6星
重生了

幾耐未見過賭神六星

今日打得差過賭神既以後唔準笑佢

佢隻劍聖仲要讓咗件衫

得一星,效果都係唔理想

身輕如燕

其實點解會唔著衫

讓件衫都6星
.gun

set好聽日再黎, 我今日都set錯野差d炒

黑肉唔可以用番高踭鞋, 會出trust技唔出迴技衝去自殺

賭神都有6星, 仲有藉口撞牆麼

難得整好冰劍比基加
攞走黑肉個2020比基加試下活性冰劍連發
快係快但都係未搞惦個命中,連MISS幾下

2動差啲1挑3成功

唔記得25仔都識不動無明劍
差啲執雞都炒車

我地公會隻獅子王差啲搞掂新阿格公廁隊

冰劍個命中咁慘架咩
本身+10命中加埋把UR劍20命中都仲打唔到

個隊勁鳩,我隻風鎗1打3,結果佢隻土法冇學魔杖防盾,差啲1炒3

阿妹定風槍?

風鎗,因為冇坦行咗去高位射 結果佢光戰,土法,25仔都係腳短Jump 1

呀格第二步行番落台幫呀妹落魔盾, 笑咗

人哋隻黑肉係咪加成得咁勁
我嗰隻之前活性唔閃buff都閃到吓,
今場換隻鞋就個個中

運值同器用極低,所以強化先要幫佢補命中值

有光戰風銃點1打3 , 可唔可以講下戰況黎聽

開服出果堆角好多器用同運到低到唔合理,
例如光女主

水平擊 > 雙炮 秒土法,之後再一下地圖炮炸埋25仔,然後俾光戰連環兩野普攻打死

你打果陣一動黎？
土法核心技都唔學係咩玩法

風槍又大力又見切又遠攻
好易最尾一個打哂
聽日都拎出嚟撞下先

我係因為死咗光戰先行高位打,平時會射體入中間同人鬥炸

而家想熄咗招射體了,可以場場都行上去

而家個個都命中超高
特別上到鑽石好多人都有守隊堆命中
黑肉唔開回buff真係變自殺特攻

100 cost
遲啲會唔會再開個關俾佢buff

差少少挑贏隻126公廁 比人AOE 射撚死咗隻黑肉

你一動就揀126點跟

賭神都生性老懷安慰要越級挑戰

但係對面中間愛誓都會令到行返中間?

BTW 呢個場再動光戰都幾WORK 盡快搶到中間高台有著數

係,但挑得高Rank打好少帶愛誓

但係呢個場帶愛誓其實真係有奇效

而家活性孔黑肉真係唔知點用
試嚟試去都唔係好掂

睇咩玩法,你帶成堆範圍但同時對面都係就好睇運

係所以我守隊都有落愛誓

互相鬥炸

我SET 到隻光戰入人範圍先

黑肉打土法 真係高風險操作

唔係帶錯技帶錯咭應該有得贏

但係對面中間愛誓就拉返去中間俾人AOE
之前又試過直行
俾對面X婆行上嚟一下炸死咗
又或者對位係縮地阿妹都係要食屎

BTW #978

X LLM

佢雖然肥但都有Jump2 要慎揀

今日打左隻 , 比我阿伯一發秒左

其實正常黑肉都係怕土法AOE, 如果佢自己隻光戰入咗陣應該都唔會放
我隻黑肉頭先AOE 唔到變咗破鎧殺咗光戰先就賴嘢

肥LLM 呀

唔明白點解有jump2
都唔符合物理嘅

即係唔撚肥囉DLLM

轉會了 bye

好似個波咁彈起掛

最衰而家個模擬戰又quick又愛誓
根本冇參考價值
完全試唔到隊

又成功執雞既一天

挽...挽留

對面仲要兩個QUICK

石化真係最強debuff
佢個機率有幾多?

流...流魚青

今日賭神發威激發壓RANK 撚都5星

有冇試過個坦裝愛誓
放左右兩邊再用quick?
睇下黑肉可唔可以係另一邊入場
唔會俾人AOE打埋一份

宜家先見到風槍原來係彩花，以為土法

無耐性 19%

一真點解落IFIRIT 咭